要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 仲爭3萬

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 仲爭3萬

波台手足, 幫手簽左佢, 得唔得
之後去埋tg twitter, whatapps, 幫手搵人簽

要求還錢係合法, 法律上有效架, 唔係玩
幫手簽既, 祝你地支持球隊拎歐聯

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

幫手係你地既平台, 搵人簽
咁你地支持既球隊, 今年會贏歐聯架啦

Signed

簽左要睇支爆

仲爭2萬8
有冇人去其他媒體宣傳

樂觀sir願意巴狗贏歐聯嗎

.